外交部駐港特派員公署就個別外媒（路透社）不實報道提出嚴正交涉

外交部駐香港特派員公署有關負責人，就個別外媒妄評香港特區暫緩修訂逃犯條例，作出不實報道，提出嚴正交涉，闡明有關事實和立場。

負責人強調，國務院港澳辦、外交部、中聯辦、外交部駐港公署均在第一時間發表談話，明確表示，中央政府對行政長官林鄭月娥宣布暫緩修例工作表示支持、尊重和理解，將繼續堅定支持林鄭月娥和特區政府依法施政，維護國家主權、安全和發展利益，維護香港長期繁榮穩定。

較早前，路透社引述接近北京高層消息報道，北京對林鄭月娥的能力感到極度懷疑。

講中左，吳廣德？